Ejercicio3
-------------

a.Existen 5 ramas y sus nombres son los siguientes:

origin/HEAD 
  origin/master
  origin/megaramita1
  origin/ramita1
  origin/ramita2

b. Existen 5 tags y sus nombres son:

asdasdaf-tag
final-final-ahora-si
super-release
tag1
todas-las-tags-al-mismo-commit

c.

 commit ad12439a25a30f40ec80c257bf5b5a8948ca7f0e (HEAD -> master)
Author: Esteban <esteban.yima@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 15:15:10 2017 -0400

    glosario de terminos y comandos git

commit f0dc0a3a2bd838daad7af4f1849013a4aa27d5f4 (origin/master, origin/HEAD)
Author: 18916791-1 <michael.fernandez.o@mail.pucv.cl>
Date:   Tue Aug 8 12:41:29 2017 -0400

    Hola!

commit c09f7571047220ac37b431184f818316b1d60785
Merge: 95a55b1 68bbe51
Author: Jose Toro <jose.toro.p@mail.pucv.cl>
Date:   Tue Aug 8 11:24:49 2017 -0400

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

